HDD突然100% lag住左

window另外裝左係SSD到
琴日睇睇下戲無啦啦freeze左 電腦其他功能都用到
開工作管理員見到佢長期100% 過一排跌番就冇事 套戲都郁番
但成晚有幾次都係咁 之前試過打機load地圖個時都上到100% load勁耐
個HDD係咪收得皮

套戲同隻game都放左係個HDD到

咁佢係跌完先freeze 定freeze 完先跌？

freeze個下急升到上100
佢跌個下套戲就郁番
琴日用check harddisk個D野睇
冇記左好似05同C5都有事(唔記得左咩名 係公司)

可能幫你加密緊

趁佢仲讀到嘢就好備份

係咪就收皮

好去買定隻新既.....